窮人唔好生仔先生 幾時拍片食放題？？？？？？？？？

想睇
要有紫芋波波 同 三文魚

吉壽?

yes

食一啖三文魚，想望鏡頭

我都想睇

我吃了放題

吉壽係咪差咗好多 ?

我都想睇 應該可以食到好多

我吃了大喜屋放題 150件壽司

特登唔食好野去食劣食